最新的 iOS 13.2 beta 中發現新款 AirPods 抗噪樣式的圖示

我等緊Beats Studio出4...

要做入耳式

Airpods pro

做埋入耳式，真無線耳機霸權

而家出o個o的根本唔係個個耳型o岩用
一早要出入耳式

等左入耳式好耐